求解決方法

有屋企人send嚟！